精！氣！神！幫襯黃店買返件黑色衫囉

著件黑色衫都要屌到人著咩
正面啲
買件衫放工換，一樣得架

推